［求救］手多轉咗用IGD顯示，個mon detect唔到點算

前幾日冇啦啦用唔到Dual mon 之後換線搞唔到就入bois搞下 手多將個graphic setting 轉咗做IGD 依家兩個mon都detect唔到signal 可以點做

推

Main board 強制Reset BIOS

點做？

拆左粒餅電佢
然後痾個屎番黎裝番上去再著機入BIOS

拆完粒電都係冇Reset到

KO了